有冇人想自己好似程人富咁俾呀冰凌辱

片頭俾呀冰好羞恥咁指住嚟笑搞到我好興奮

阿冰好普通 睇多左好厭

想俾佢淩辱 片頭佢好s

躝去抹地啦☺️

兩盒thx

又童童又牙冰
淫富上世做過乜

屌 佢加左藍色同紫色都好睇個下好野